Q:
Is it a type of social media?
Q:
Sixty-nine is funny number?
A:
reddit
A:
twitter
Q:
Is it a man-made object?
Q:
Do you type with it?
A:
keyboard
Q:
Does it display images?
A:
monitor
Q:
Do you write with it?
Q:
Does it use ink?
Q:
Is it used to sign legal documents?
A:
pen
A:
marker
A:
pencil
A:
computer mouse
Q:
Is it alive?
Q:
Does it live in the ocean?
A:
whale
A:
dog
A:
memes
